嚴防階段性勝利，「五大訴求，缺一不可」

01吹風八成真
依家拉保皇黨入局要區選收回失地
九月至十一月保皇黨將會係重點打擊對象

嚴防階段性勝利
五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

加番個解散警隊
繼續五大訴求

缺一不可啊
本身綑綁五個就係意義

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

記著唔係做左一個就可以抹走個訴求
五個訴求係一齊既
係今次抗爭既主軸

咪撚話做左一個就換一個咁on9

釋放義士
清算警賊
2020普選

pish

不如唔好問收唔收貨
死咗就嚟十個
拉咗一千人以上
換嚟嘅只係撤回
但警黑鄉官商勾結冇人被起訴
721811831呢？
黑警私刑呢？
你為香港冇咗十年
仲值唔值？？
五大訴求
缺一不可

五大訴求,缺一不可

五大訴求，缺一不可

我鍾意呢個我全都要

真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

777
加
黑警三個黑頭頭全部下台
加
全部撤消暴動罪

可能全諗下

五大訴求
缺一不可

屌有gif版

飯民會開始準備區選

推

五大訴求 缺一不可